TEXT_inf.

MAT:  w
MAP:  41464
TRM:  F
Ndl:  0
Ntr:
Nls:
REG:  O


SPEAKERS_inf.

INp1:


RECORDING_inf.

TYP:  Linea telefonica
LOC:  NAPOLI
DAT:  24/04/01 9.39.40
DUR:
CON:  Manual


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:  16/11/01
CMT:  <Creato con TRASCRITTORE v1.1 By Leandro D'Anna >
Nst:  2


S#1: Faccia la sua richiesta dopo il segnale acustico. 
U#2: sto chiamando dalla camera numero mille e duecento vorrei richiedere la colazione in camera per due persone
S#3: Formuli nuovamente la sua richiesta. Grazie.
U#4: <trash>
